有冇人喺hktvmall買過Lego

依間野送埋上門好似幾抵，買唔買得過

要比維基食一浸水
你話呢